屌你老母唔係發夢 呢幾個禮拜瘦左8磅

痴線
皮帶都扣少左一個圈
成世都未去過嘅北角同黃大仙去齊晒

全民運動日

真
行到腳都起水泡

我都輕左2kg

本身瘦撚。。。。。

唔好意思 阻一阻你
有關聽日深水埗遊行 快入

「 真 係 好 撚 想 同 你 哋 割 蓆 」

我肥底
好羨慕

未去過將軍澳 沙田 元朗
以家去晒了

去曬全港九不是夢
東區至天水圍都係咁去
We connected

一去到果下真係唔知邊度打邊度
仲係香港境內?

我都覺得自己排汗多左身體好左